不讓座 不賣旗 不捐血

讓座 如果對方係香港大肚婆 而且有禮貌就例外

新三不

十卜ching

大肚婆大哂啊？

又唔係我搞大你 使唔使幫你book埋床位俾你生牙

要有禮貌地特登問你讓唔讓俾佢
陣間又話人專登吼啲後生仔嚟問乜乜乜

你有道理